(發夢）下次一定要防狗衝。落油，鎖後門。

要防狗衝。。。

推